架車冷氣有時會陣屎味便出嚟

巴打如題 唔知係咪上手車主嗰bb係架車瀨咗
可以點樣去咗陣味

賣車或劏車

係車入面痾尿 用尿味掩蓋屎味

漏雪種係屁味
如果雪種冇漏就拎去洗冷氣啦

係咪電池爆左 流d酸野出黎 快d換電池

哪兒來的屎？！

應該就無 係行緊車無啦啦就有

到時就屎尿兩溝唔洗加兩蚊

有冇換冷氣風格

風格乾淨

可以做手術disable自己嘅嗅覺

不是引擎風格
是Air condition Filter

有無除褲睇下有無屎跡？

好多人都唔知道有Air condition Filter, 以為係引擎風格.
車輛放置一段時間,Filter有可能發霉, Air condition Filter 最好一年換一次,尤奇潮濕地方區.
換左Filter之後行車幾日後就會消臭.

可試下冷氣熄外循環 然後開暖氣較最大風 閂門焗佢10 分鐘
應該會好啲

冷氣隔嘛，好平，三四十蚊一個
自己換一分鐘搞掂
最好換完盛面用支3m冷氣清潔劑清下個冷氣
輕鬆

冷氣風格日本車通常係車廂乘客位前什物箱後面,歐洲車就不同牌子位置不同.

上次架車擺低一年,臭到仆街,加埋消臭力先攪店

哪兒來的屎

有d渠位係漏氣
次次去到寶達個燈位都勁撚臭

最臭係西九昂船州污水處理廠
真係屎渠味

間間污水廠都臭架啦

試下先 唔該巴打

好 巴打好好 濕哂